19歲留院中訓唔著 你問我答

如何解決電話無得叉電問題

床頭有得差

成日循呢邊 唔敢叉喇

尿袋

事關我係無喇喇比人的入院 所以身上無

之前住院問frd借左4、5個尿袋

叉電無人理你 仲要咁夜

咩事留院呀

咁一定要床頭啦

Leon

公院嘅話 攞簾 水壺遮住 私院唔知咩樣
而家夜晚鬼有人得閒理你
就算見到多數都唔會理

私家應該比差
當時留院夜晚睇one p

心臟問題

QMH

半夜12點入院
到今朝6點比人叫醒左9次
同埋病房無簾

腎虧